唔好中計 想做出只要唔係抗爭，犯法警察都有後果

但就係對住我哋可以狠狠咁犯法都冇後果
二來洗白黑警，拉走中間淺黃班人

其實上連登講都冇用, 條PK想拉攏係班唔上連登嘅「中立派」/港豬
上得黎嘅基本上一係本身唔受佢嗰套 一係就中共打手死五毛 仲有D真係on99上黎撩事鬥非得閒得滯嘅on9仔
都係要靠番連儂牆去share信息